====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À la fois fascinante et agaçante ,  l ' AA School of Architecture permet aux étudiants de se confronter aussi bien aux mondanités académiques qu ' à l ' extraordinaire liberté d ' imagination .
Entity Name (Type) :: AA School of Architecture (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
AA School of Architecture (MISC)
Total entitiy counts: 1

